[KPOP] K-pop 2020討論區(33）

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

p.s.香港人用香港叫法
RV BP TWICE MMM
紅毛黑粉兔瓦斯媽媽木

itzy 幾時cb

Lm

爆po都未見到有人屌CJ
明明最仆街最著數先係佢

咪係一去到2pick兼韓妹踢爆淘寶買到ac投票之後奶即刻跌到落20

Izone 藍絲真係賤過狗
佳恩初媛仲要比佢地踩幾腳

點解cube要落重本捧佢 依家佢反骨背叛cube
係都捧雞仔啦 依家雞仔幾時有得上舞台 CLS

佳恩好慘
Cube 個件都慘啦 岩岩硬推左idle 邊會咁快再出新團

花生

G持

點止踢得兩個韓國人 佢唔夠膽講仲有其他日本人啫 爆咗日本嗰面肯定好大反應

支台仔馨香啲呀嘛
on9 cube以為捧佢可以賺吓人仔，加上可能覺得台灣人夠哂穩陣唔會起飛腳，點估到條撚樣真係有齊哂支那人dna玩反骨
cube個陣仲要出埋triple H上202又幫佢地出埋歌
落重本到

賠償都賠唔晒 izone賺咁多 仲未計錢以外嘅名氣 對izone解散後嘅發展好重要

呢隊絕對令人期待

btw 有冇人覺得black mamba 個旋律 好似少時 you think

答唔到
因為聽完black mamba之後完全無印象首歌係點

T-ara世界第一

講開Nuest白虎入到，但JR入唔到其實都合理既
個時好似有人計過fanbase既票最多夠入兩個，旼炫仲要有入催票，如果白虎都入到，咁jr佢岩岩好入唔到就變得岩數
利串：支持jr做國民隊長

個人teaser都出左一排,終於出道

吹就話12月會CB多次

見到有d咩 #withizone 嘅tag
咩「不能被取代的12個寶藏女孩」
嘩dnlm難聽過粗口
而家係你d pick 取代咗人地嘅位置啊

見到啲人話咩呢12個人先係izone 冇咗邊個就唔會係izone喎 救命 追星追到咁係咩料

佳恩 初緩缺一不可

呢啲真係垃圾黎
係我就希望自己推果幾個快啲走

真係幾無恥
襯唔襯izone style係後話
問題係比人褫奪左出道機會
覺得唔襯就唔應該出道？咁仲使乜選

Pre-debut啫係出完歌但又未出道？

麻麻地做假團
幾個架妹都係快啲返日本好過
影親相都企一二邊

其實izone唔係就嚟完喇咩？
例牌一定講句同公司協商緊延唔延長架啦
CJ自己都大把搞作啦

睇COVER忙內幾唱得,呢團都搞左好耐,等MMM最新發展??

死撐真係好肉酸
宜家係你個idol剝奪咗其他人出道嘅機會喎

12個女孩是蘑菇的

一係就一開頭唔好玩咩投票制啦
索性由頭到尾得評判投票
反正投完都係造假嘅

真心驚會延長

名次唔重要 重要係本身妳哋唔存在

DADDY又贏

係白虎而唔係jr真係好意外
不過都無謂再講國民隊長喇 佢係NU'EST隊長噉就夠喇

反而係驚又有人話白虎係自願放棄
當時真係全團背水一戰 又點會白白放棄機會

原來初媛都只係入過一次出道圈

之後幾期都13
李佳恩就仲慘 得最後個次跌出去

其實佢哋都唔知自己鍾意緊乜 12個都鍾意 強調冇睇過pd出道後先飯 咁冇造假你飯嘅就唔係exactly哩12個 裏面會有人變咗 係佳恩初緩仲有...

羅高恩終於出道

箍呢～～

Gchi 羅高恩出道
仲要RBW，中型公司有加持
加油

又先行

我試過條YouTube廣告係I can’t stop me嘅MV

計 其實依家啲團買view見怪不怪啦

近幾年，YouTube觀看次數成為音樂市場的指標，知名歌手MV上架首日的點閱紀錄往往會引起轟動，但卻也引來不少「買紀錄」的爭議。日前YouTube對此做出了回應，宣布已修改音樂排行榜的規則，即刻起，付費廣告的觀看次數不會計入YouTube音樂排行榜。

當初入唔到已經嬲
班iz*one fans 仲要踩佳恩話佢老所以入唔到
造假仲可以咁大條道理

班Kpop藍絲係咁

會計入total views，今年好多團都有買，成個kpop得bighit暫時未有買過(淨係防彈同txt)
SM原本都冇買，但係由Nct首make a wish開始有買

【theqoo】Pledis官方聲明 千評熱帖評論
對於Pledis否認姜東昊自願下車這一官方立場，大部分韓國人都不買賬，並且在評論裡開罵了。
因為練習生自願下車這一結論是當初檢方調查的官方結果，所以韓國人覺得Pledis就是在玩輿論遊戲。

well said

最少Line嘅Giselle把聲普通但啱聽啲>>>之後Karina>>>>>>Winter>>>>>>>> Ning

Winter同支把聲都幾Un耳下 特別係Bridge嗰度 頂唔順

呢隊野真心肉酸，成班人行出黎都唔齊咁 真係求奇執幾個番黎出道咁。

個員工爆料真既話，sm應該唔會想lami果班走wo，似係佢地僑起sm多d wo

view照升照計 淨係唔計入日榜紀錄

我屌你老母

佳恩

完全冇左selling point
真係好on 9

好mean

可能合約太閪班掂既囡唔受
結果得返依d人受

唔知真定假

原來防彈都有，但係點解係買b side

金彩元真的厚面皮

延長真係會dklm⋯
IOI, Wanna one 啲fans 會唔會圍佢總部
造假又多啲，仲夠膽延？

就算佢真係有買都係得嗰10%姐

唔係剝奪，係洗橫手搶
明知結果仲要扮撚到啱啱知
Gif.支援唔該
追星追撚到咁，驗下腦先喇⋯

有D買得好誇張 成千萬VIEWS得幾十萬LIKES

佳恩Pledis 害佢頭半世
安俊英害佢下半世
明明咁有實力

B1A4公司無錢落廣告

個MV開頭唔知想點
下面啲comment全部阿拉伯文

唔係鬧白虎/佳恩就得，因為pledis同韓成洙抵俾人屌

好撚唔公平
宜家造假團有名又有利
班盲粉仲撐撐撐

唔係靠造假點會有呢12個人唔造假你啲pick咪係屋企捽腳趾囉清醒啲啦懵撚

班仆街唔死雞撐飯蓋都無咁嬲
X1夠係喇，雖則散咗，但佢哋返咗原公司發展得好過本身應該要入組嗰批

冇記錯嘅造假除左名次之外，連比賽佢地都預先知道內容有得練左先㗎
邊撚到無辜

哩D撚樣唔洗遮啦

【Theqoo】SM新女團aespa出道曲《Black Mamba》中的兩個Killing Part舞蹈

X1咪係囉

依家整到靚又唔係靚 擺明知你係整 整完又無特色都唔知想點

@哎一股清流

【naver】原定於11月25日直播的#2020AAA# 因疫情影響將取消直播，推遲至11月28日播出
2020 AAA原預定為11月25日星期天下午6pm直播，但因為疫情的再次擴散，為了藝人和工作人員們的安全而不得已變更日程，決定延遲放送，於28日下午6pm播放紅毯，7pm播放頒獎典禮放送。

到底點解而家咁興咁樣跳..

@米兔的韓流生活
=
【Theqoo】《PD101》第二季受害者成賢宇INS

大家好，我是成賢宇。
今天上午突然收到很多人的聯繫，有擔心和遺憾，
我也感到很慌亂。
好像再次讓粉絲們擔心了，對不起。
記得如此懇切地想要哪怕是一點點的機會，
想給大家展現更完美的舞台，
哪怕一次也好，想再次給大家露露臉的懇切心情，
拍攝當時，直到太陽升起為止，只剩我和拍攝導演兩個人一起練習。

當時也是如此，現在也非常遺憾。但是比起落選
對在這寶貴的機會中盡最大努力本身就很滿足
覺得很感謝能夠讓自己成長，
總是覺得最後能說出感想也是幸運。

與其說感到惋惜
如果大家能為我今後的音樂活動應援的話，我會非常感謝的。
真心感謝
一直支持我、擔心我的粉絲們。

重點係跳得好唔掂，好似岩岩學跳舞咁

@漂亮虎咚咚

【初動】 XIA(俊秀) mini 2輯 [Pit A Pat] 27,5**張

歷史初動紀錄
151019 mini 1輯 [꼭 어제] 27,2**張
160530 正規 4輯 [XIGNATURE] 16,2**張

我覺得整得幾靚喎 動態截圖都冇崩
不過其實jooe整既最大原因係佢真係成日俾人鬧醜樣鬧到佢冇自信心
畢竟佢又唔係實力好到可以令人無視佢樣既程度 佢吸粉主要靠個人魅力
理解佢點解想整容既

最下嗰個都叫killing part???

其實原本話Q3出道🤦‍♂️

呢下明抄itzy

又係你條ON9仔JYP狗
翻查到去埋GG THE BOYS啦

做jyp 狗好過死攬隊造假團呀

你收皮先岩啦

我就諗點解咁熟面口⋯
跳得醜咁多嘅

其實有冇諗過係太多人笑佢丑先搞到佢整

反還反都唔好反得咁撚柒啦

呢句野同你講就最撚啱

咁撚樣趴一趴就話係抄 唔洗跳都得啦痴9線

lm

咁撚樣跳一跳就話係抄 唔洗跳都得啦痴9線

呢到好似起承轉twice咁
每講啲咩都到最後都講到twice
利申 唔係once

最尾呢張佢哋跳得好難睇...入面有幕仲要係四個一齊擰頭 好似4個癲婆

影撚衰晒

我係wizone 都唔會支持代替嗰兩個
佳恩初媛

反降！

唔止調位，其他幾件由第一集開始就搶人個c，知哂會出咩學定隻舞有哂劇本cls而家有啲垃圾fans仲可以出嚟串串共好似唔關自己事咁

然後cravity出道就高唱criminal criminal criminal串撚到，快撚啲自首唔該

影相個pose

Izone成員都是受害者... 佢哋係唔識中文定智力受損
受害者係解利益受損至係受害 哩12個人冇不旦止仲要有得益

+1
一陣嘈交既話又下個post見

藍毛毛跳舞勁好睇囉⋯Love shot 除咗睇宇碩，Woodz 就係睇佢
真係勁憎星船嗰幾件⋯
你講漏咗三次舞台夾埋投走金旻奎
佢哋入面仲有條友由第一集喊到最尾嗰集，仲要高位出道，屌佢老母⋯
崔秉燦，韓勝宇，宇碩同埋金國憲呢啲有實力又有樣嘅，單獨鏡頭加埋都無佢一集咁多！
我講咗好多次㗎喇，再講多次都係咁話成個X101好似Cravity 團綜咁⋯
解散咗仲要扮受害者即刻入團出道見到佢哋爭乜Roty 乜Roty就眼火爆

受害者既12人付出左汗水同拎一位拎獎開心既眼淚
之後畀人取代既佳恩公佈排名當晚仲要安慰返出道個部再寫信畀FANS知話佢冇事

【theqoo】非精神病患者無法理解的Produce48最後一集的場面
p1：在最後發表第12名前出現的4人鏡頭
現在才知道實際上韓初媛第6名，李佳恩第5名
非精神病患者無法理解的思考方式

p2：對當時17歲的孩子甚至進行最後的2人鏡頭嘲弄

p3：發表第12名沒有喊出自己的名字 忍住不哭的樣子

受害者的補償怎麼辦？

點解啲假音咁唔穩

唯一補償係解散隊垃圾

唔知有意定冇意 每次討論緊都要扯Twice
反twice去娛台反冇人介意 但係唔好阻住人正常討論
連一個正經討論po都冇 仲話連登係香港ptt

我反而想知AJY個陣編輯呢D鏡頭係咩心情咩表情
可以黑暗到咁樣真係要學大陸撚講句，良心唔會痛？

如果再續約，唔該泡菜圍總部！

係 佢地輸9硬

個標題連精神病都理解唔到個結果囉Miru個時Rollin' Rollin'幾爆，應該高位出道，佳恩由pd48未播，傳聞話參加已經好高熱度，最後冇得出道

金國憲明明實力勁好
宜家佢哋個團又唔紅

見D韓國人係咁PO哩張 話金彩元多謝佢 唔洗審啦

所以KIM YOON HAN係邊個

琴東賢好慘
果時都無人估到佢會出道仲要係中間位 404完左之後都無人鄧佢唔抵 唔似李鎮赫果d賽後有一大堆個人資源

佳恩個笑容好心噏，講真台下面嗰班成團可能都好過宜家呢個有造假狗嘅團

唱得又跳得
講起就嬲
Cravity 團嘢出道咁耐開過mic 未呀

一諗起其他被淘汰者可能都有海印咁嘅經歷，眼濕濕

會惡剪啲練習生就知唔係咩好人

彩源 油b yena個樣三線團都唔收佢哋喇 仲要頂佳恩初緩出道

賠幾多錢都冇用
造馬個幾位唔會被人公開wtf
名利雙收之餘仲可以避過一劫

受害者冇咗個機會係錢都買唔到

曹婦同采源有冇攝高枕頭反省一下

舊年係pd48 po屌到永遠屌撚走曬班團愛撚
今年又再一次證明大家屌既野無錯
班kpop藍絲仲係到咁撚樣真係眼都突鳩埋
不過可以肯定既係2021年4月21號絕對會解散
jline終於可以唔洗再幫班韓飯洗腳打飛機

有一套網劇拍下，完
之後就日日做Youtuber 紀錄日常生活
之前仲要兩個月無更⋯⋯

睇到心嗡 上得選秀都係想得到人欣賞同認同
宜家反而就比幾個有後台嘅人上咗位

記得一開始仲有人支持pd48冇出道嗰幾位組個復仇者聯盟真係組嘅話實大把人撐

Ching你確定？
我覺得CJ做得出續約架

再唔係轉名再出發囉
又或者出小分隊／踢走一兩個嫌疑人
永續izone

佢負責唱請夏首snapping嘅demo 幾正

三個日本人應該會走先

其實法律上絕對可以拎曬做返造假團賺既錢既2/12
同埋禁制造假成員繼續演出同申請精神賠償
不過會比cj 搵人斬

好撚慘
人哋就爭Roty

因為當時角度黎睇落左個班仲順眼過"頭12"
同埋落左個堆組一團既話要咩有咩

大把人受到不平等待遇 根本佢唔畀鏡頭參賽者/對造假組排名有威脅嘅參加者 點可能有人氣

樓上提Cravity
懶得quote

姓宋個位一味淨係識得喊
然後一齊迫走金敏奎

出道歌抄EXO

鬼唔望佢哋拎唔到ROTY

嗰隊出到道而家造假團仲有掟企咩

有一半係48gp

6日6韓嘛好似係（唔記得有冇認錯

一開波既9up，到播第一集之後記者會又改規矩

屌 造假個啲仲好意思留係到

真本身半日半韓係應份，而家好似施捨咁3個人 撚鳩日本參賽者，都算，高質嗰班韓妹竟然比佢哋篩走咗

最後一集仲要停海外投票
屌你老母講起就嬲

最尾真係選12個廢既都好
因為真係選出黎
好過而家咁樣

佢個良心同緊武林星船d職員係酒店叫緊雞

依家真係選咗12個廢 仲要有幾個連樣都差

一齊欣賞吓wizone嘅無恥發言
原來「有啲野無咗就無咗」
咁駛唔駛賠返俾人啊屌你老母？？
明知自己被人做入去就退團啦屌你老母

仲有佢地friend?
張員瑛不知幾撚想煮死Sakura
你當Sakura係HKT生存咗咁多年流架？
星船孖寶friend？真係笑撚死人

本身自己好中意J-line 娜B 演真
有追巡演有買碟有追綜藝咩都有睇
但依家真心追唔落
覺得wizone係最嘔心嘅飯群

因為解散嘅話cj要賠錢 izone原來應該似X1解散甘 但izone簽左合約且涉及日本 而X1未簽合約所以可以就咁解散而且唔使賠錢俾x1

可以做潮文
少時個篇原來好純單
呢篇真係噁心到極點

丸你老母啊丸

選秀團嘅團飯食屎喇
面皮厚撚到
講撚到佢哋繼續活動落去冇問題
仲有咩唔係呢12個人就唔係izone 笑死人咩
偷咗本身可以出道嘅人個位
享受咗咁多本身唔屬於自己嘢

講真櫻花見到韓國人借佢人氣吸日飯 自己個c位畀人搶走 出道後受到咁明顯嘅打壓 佢會甘心？

記得有人講過就算做假
佢地之後既獎，佢地既演唱會都係佢地努力得黎既野個類
聽親都起雞皮，平行時空咁

話唔定Mama又會造假 俾個新人獎佢地
mnet喎 mama啲得獎者一向都好迷

「承受嘅傷害同委屈唔會比冇出道嘅人少」
屌你老母啦 大紅大紫緊啊
係你搶走人哋嘅機會 搶走人哋人生

有啲野無咗就無咗夠無恥夠無賴夠唔要臉不愧係izone嘅fans踩撚住人地上位仲要大條道理講到佳恩同初媛理所應當去墊屍底呢個世界真係夠哂光怪陸離錯嘅都可以大模廝樣咁講到啱咁

依家佢哋笑番人話追求公義係平行時空

清醒下啦盲閪唔係偷人地個位你個pick可以上台可以打歌可以拎獎？

你識咩呀
人地一家人黎既 唔會計架
最緊要唔好撕開傷口
佳恩初媛係屋企撕腳皮死撚左都唔緊要

我真係屌撚柒佢老母臭化閪
我由HKT時期追櫻花追到依家
櫻花係一個好有野心既人
你要佢屈就幫一個毛都未生齊，無料靠後台既小妹妹洗腳？
你講得岩 佢真係唔會甘心
J-line真係值得更好

#izonedisband

希望佢哋快啲解散 唔想見到佢哋鬼厚面皮

黑色background 嗰篇咁撚多蝗語嘅
蝗語配Kpop 藍絲襯到絕呀！

我係牙真嘅話一定唔gur憑咩自己個前期洗腳婢有得騎返自己轉頭，仲要唔係因為實力

睇親班wizone講啲嘢就想笑
咩得兩個位造假就唔可以叫佢哋造假團喎
叫佢哋造假團係對其他正常出到道嘅member係傷害喎
哇 呢班fans瞓撚醒未 冇睇pd追呢團就大晒咩
話公佈正確排名係對佢哋嘅傷害喎
有冇諗過本身你個pick係入唔到團上唔到台表演㗎
你班izone member就係寶 其他落選嘅就係草
唔需要care落選嘅 只要我嗰pick同團冇事就得

唔好玩喇，Mnet 點造條數都造唔掂喇
音源，銷售加Pre-vote 無一樣唔係輸幾條街
如果唔係點會走去搵YG 呀
佢唔係Twice BP 爭小小嗰啲呀
係爭幾條街呀⋯真係造唔到

[ X ]

2020. 12. 10.

#청하 #CHUNGHA
#X

Kpop藍絲真係最嘔心嘅fans
人地本身投票出到道
結果造假作弊搶完人地嘅人生
仲要懶係委屈扮晒可憐係受害者
音源好,銷量超好,拎一位,享受名利同富貴
咁叫好慘?
有d仆街仲要冷嘲熱諷佳恩同初媛
希望班Kpop藍絲第時係職場/學業上都遇到黑箱作業被造馬
反正班仆街都覺得冇乜野啫

[ Dream of You ]

2020. 11. 27.

#청하 #CHUNGHA
#DreamofYou

覺得izone=支國 Kpop藍絲=小粉紅
記得網上好多人鬧支國侵權 見過好多小粉紅留言話造假同侵權係發展中國家必須要做嘅 講到理所當然咁

洗腳婢 快d返去煲水幫我洗腳啦

本日最大笑話 - izone關係好

見到張員瑛就想嘔

仲未計佢地冇得係izone出道輸左既人氣
同埋解散之後用呢d人氣賺到既錢

入去睇下連登izone po
笑撚到癲 仲記得以前個on9仔殺手好似縮撚埋左入去老母子宮入面咁唔出聲

初媛個幾張睇到心噏 仲要當時咁細個真係好殘忍

Well said

黑箱作業被造馬完之後俾人冷言冷語踩多幾腳更加好反正學班藍絲話齋有啲野無咗就無咗

DenQ: 唔好Cut 頭Cut 尾放中間就話人哋關係唔好

Dllm , 就係關係唔好，點撚樣cut 都係唔好

少少野就話人酸民 唯飯
識一個wizone話咩 排名唔重要 邊個成為咗izone一員都會咁中意 真心kpop藍絲

個粉絲乜嘢都知嘅
又知佢哋睇開咗好多
又知佢哋以團為先
又知佢哋心態變咗好多
又知12個當彼此係家人嘅存在
(心諗喺宿舍互屌都唔出奇 造假仲好意思喺度爭飯食...係我都睇佢唔順眼仲要當佢屋企人

今次swan首歌c位比金珉周搶鳩哂 抵撚死

Treasure成績屌打Cravity啦
Cravity贏既到話一定係Starship買返黎

有啲野無咗就無咗
呢句由受害人講叫釋懷
由班藍絲把口講就變無恥

真係好想班藍絲講野前停一停諗一諗自己撐緊隊野係咩立場咩地位

睇返幅圖
其實最尾第12名候補個4個本身都應該入到
miho都似比人造馬踢走
不過係日本妹所以唔公佈

叫造假2人組比返曬出道以黎賺既錢出黎
唔使你賠精神損失同未來損失既機會已經算好

見到個弱智fans就燥
肯撚定毛都未生齊係到扮大愛
比人搶撚咗個一位又唔受捧
我就唔撚信團結得去邊
代入做造人既角度都好慘？
試下代入佳恩既角度先？
咁努力 仲要last chance 都無撚埋
你條kpop藍c用下個腦先出聲啦好無

基本上告上庭要cj 嘔返2/12既錢應該冇難度

企係既得利益者立場上面痛打落水狗有啲野無咗就無咗izone同班kpop藍絲真係一個利益共同體嚟

大家都係明眼人 油狗都唔會唔知自己有份

仲有懲罰性賠償未計
依家等於同時欺詐日本加韓國
不過cj 應該大曬冇人敢告

收手啦 唔好再po嘈婦個柒樣出嚟 啱啱食完飯嚟未落隔 反反地胃

之後仲有D 一路話還我佳恩
但另一方面又要繼續J隊野
真係上半身流眼淚但下半身又硬住射到一地都係
真係難為呢班人

真係有料嗰d又唔受捧
我係彩演權F叡娜嗰d日日對住呢班女一定日日都想嘔

而家佢仲要係人氣top line 真係越唸越嬲
期待呢隊野解散嘅一日

又先行曲消耗人氣?
仲要撞埋BTS真係無眼睇

醜唔醜呀呢班飯
不過自己idol都咁無恥啦 飯隨偶像
唔好話咩唔知情啦 自己無料都中咗
會唔會係唔知背後有咩原因呀

好感動有人都覺得個殺手on99

雙金造假

@漂亮虎咚咚

【初動】 STAYC single1輯 [Star To A Young Culture] 10,2**張

@韓流

今天在公開賬號上傳的IZONE MAMA視頻被下架…
韓網說感覺像是在試探大眾的想法和態度…
(cr theqoo)

之前停活動已經入去個post度撚到佢傻
又5p字 講野又冇前文後理 又成堆歪理 懷疑係庇護工場出身

其實呢次爆邊個造馬 一定唔會影響到izone賺埋最尾果水 睇死佢哋一定照cb架喇 但解散就一定啦
反而我最想放長雙眼睇班女之後發展點
日本妹就話番akb
班韓妹 無左cj光環 又無咩特別叻既地方 仲要一世比人笑造假團 仲有咩發展
有d野點都要還既 強如wanna one摺埋之後有邊個叫得上紅吖
而家捧韓妹捧得咁開心 利用埋日本line既人氣捧到好似好勁咁 咪睇下之後會點

仲要成日光北前光北後
仆街啦人地叫姜惠元啊屌你老母

好可惜明明wanna one嗰陣仲出過隊jbj

4月21號之後

連登wizone全鳩部講野都夾雜支那用語啦 光北除左支那飯都冇乜見邊班人會狂用 見怪不怪

唔爭在送埋個大賞比IZONE啦

48gp無左3個再無6個應該會出事
雖然而家連紅白都已經上唔到

Gchi J-line打撚柒做馬狗

有啲嘢冇咗就係冇咗

而家見佢沉撚左心都涼鳩埋

偉係到嗎啲frd

omg 初動竟然有1萬up
keep住個勢以後起碼2線團

佢應該好唔開心 唔知訓唔訓得著

點解叫光北

知道宋亨俊係揀金旻奎留低㗎可

好似關佢個名事

同用憑自己本事借3000蚊嘅阿偉一樣無恥

吓 唔係喎 韓飯好多都叫佢광배 連成員都習慣咁嗌佢
雖然光北的確係支那翻譯組翻譯既
但嗌呢個花名嘅直譯「光背」好難嗌得出口
利申 多數直接嗌佢姜惠元 or khw

我覺得可以貼堂

兩個走咗，一個就快
miho走唔走都一樣
miu miru: 我們公司好像真的要完蛋了

NMB冇埋白間真係收得皮

因為有導狗

gfriend今次encore好返好多

miru白間財閥驚西咩
反而miu叫jline裡面最慘，再無上升空間
（當然唔夠佳恩初緩慘）

真

PD系列出道組只有一個成功
請夏
佢個人魅力同實力已經係A級
IZONE韓國成員冇一個可以好似佢咁有條件

反而冇出道既小娟
一直都lead 住 (G)I-DLE

講到尾
IZONE個9個韓國成員入面
我只會覺得 彩演 有機會

其他not so much

哩條傻鳩佢入過黎 比我屌撚到唔見左

其他人都唔差 有班人已經接受左自己追造假團
仲係度FF話CJ呢個時候爆出黎係想追死忠買多幾隻碟
屌你唔撚講以為佢地係再世孔明
我覺得係時候可以慢慢cap低wizone po貼堂

因為啲日飯叫開佢「姜chanちゃん」
然後啲韓飯好鍾意mon日本論壇
但佢哋唔識日文所以用機翻睇
然後「姜chan」嘅機翻係광배(光北)

論傻鳩無人屌得過你啦

“比人知都唔好比人見”
乜鳩邏輯嚟

睇埋下週同G榜賣成點先
今年新女團G榜普遍都係賣到4,5千張左右
即使Weeekly拖住師姐個名出道前有2,3個月曝光度都賣唔到一萬張，但佢地賣到
唔通係黑眼光環？

佢姓 姜 kwang

北就係英文 bae ( baby)

kwang bae

普中就光北

一講實力個個都剩係focus彩演
其實權F一D都唔失禮 頂多話佢年齡大
之前同d dance crew合作d片都跳得好勁

Kpop 藍絲真係唔係浪得虛名

根本追開pd都係叫佢清純
btw絲打名改得好

原來無忙內份..

條友成日加埋自己D內心戲入去

權F留係武林係嘥咗佢

其實我都有存疑
之前weekly嘅討論度又係好高，郵尤其佢哋YouTube拍vocal cover好出名，加上有個成員之前係mix9 c位，同埋好似你所講咁掛住apink師妹嘅名
但係stayc得sieun之前做演員叫有啲名氣，黑眼光環，仲有同aespa同期出道。因為咁就過萬銷量？

仲以為係邊個 原來係‘开’

感覺如果武林再暰料 佢得返嘅出路就好似101個秀妍咁退居幕後做編舞師

想知izone入面仲有無人同佳恩有聯絡?

幾時有話先行
個日期係講出Performance video
成個月之前拍落

Play 3個幾月先出榜
Bad boy全英文 由就出榜逆行到30幾
依家仲係40咁上下 拎埋gaon9月冠軍
今年得play有幾場打歌 咩節目宣傳都無
出play一個月後先上節目唱一兩句歌詞就扮宣傳
雖然公司垃圾策劃跟唔上請夏
成績係比上年差咗
但人氣無你諗得消耗得咁勁

冇錯 其實出道初期我都仲叫緊佢清純
不過因為太多路人都叫minju清純
所以後尾我就改咗口

武林而家捧唔起Lovelyz/Golden child
又有Drippin 同Rocket Punch

權F幾勁都好入咗Rocket punch都會好似Gugudan,DIA呢啲咁

日本line好慘nako被打壓到冇晒自信

不如9up下解散之後12條友咩下場？
櫻花奈子肥hi：打救48gp返紅白
嬰：返去食奶啦！
柔：solo高音
降：應該摺埋
權：單飛？
姜：8D點收科？
真：做返model？
娜：
演：
周：
有d諗唔到，歡迎一齊9up

慘 辛苦左咁耐 挨到再出道 得兩年半仲要入左個造假團 解散之後仲要前路茫茫

minju叫開sad frog

架妹返日本大把世界
班韓妹解散左之後真係唔知做得乜

唉屌講起nako就心酸

最噁心個句係希望落選嘅人一直做自己想做嘅事
虛偽到
最想做嘅事咪就係當初入到團咯dllm

好在個陣係同48系合作
唔係攪我46系啲人

但我覺得權姐入rocket punch機會唔大 畢竟年齡真係有啲大 solo適合佢多啲 反正實力好

唔覺得佢地會接受到就咁返去48

Izone入面公司其實starship同WM比較好
始終佢哋有女團成功過

Woollim咁多隊
講真點理得掂

個個返到去都有得企下c
唔通留係韓國幫張元英洗腳咩

一係佢地儲埋所有銷量在第一週，之後冇貨賣
一係黑眼背後造大條數
一係佢地真係有咁多fans，但我又諗唔到佢地邊度突然咁多fans
一個出道前已經出名既成員都冇
用出名作曲家個名出道可以幫到音源，但真係未聽過會幫到幾多銷量
以前既新沙洞老虎，勇敢兄弟出既女團都冇賣得咁好

佢地曝左光都唔知有冇一個月，咁既銷量已經係超過中型公司新女團級數
所以睇下之後賣成點，暫時睇就覺得奇怪

Starship兩個實會新女團出道
娜個陣Everglow出道係咪有暗示過會加返佢
演想佢solo 但感覺都係入新女團拖航空母艦

吓 認真問你有冇睇過佢地啲stage架 唔好自己飯寶石盒就黑人啦

已經瘦到仆街仲叫人肥hi

憑本事做假 點解要還
屌你老母🖕🏻

有都唔會俾人知啦

hii：應該會join韓團
櫻花奈子：返日本發展
Yuri：話唔埋同natty組隊
采源：應該rocket punch
權姐：solo？
姜：完全唔知 我個人覺得佢大機會youtuber或者kol當然我希望佢做到演員或者繼續做idol
星船：自己組團
yena：join everglow
演：solo！
minju：演員

成班izone路人黑一邊對著徐藝洋支那妹打飛機
一邊話人地係kpop藍絲

所以要去監獄搵返

當年盛傳會有pd46

sor由細叫到佢大

點解會覺得hii想join韓團？

娜應該入everglow
Everglow外國人好buy
但打唔入韓國市場
如果娜入咗音源仲係 no in
可以88得

WM好似會出女團

我估回購
通常出道都會回購幾多下比起普通cb
啲成員同公司自己都會買勁多派街坊
不過1萬up銷量係回購既話都幾離譜下
我記得以前wekimeki出道個陣好似係7千幾，唔係三大嚟講成績係好好

aespa melon已經出榜

櫻一定唔會返日本，佢好早已經好中意韓國文化，係韓國發展算係夢想
返到去真係屈係劇場做公演咩

反而Nako真係有機會返HKT
本身Nako已經係太子身分培養
佢係HKT既時間真無櫻咁長
感情最好既HKT成員又支撐得咁辛苦
個傻妹真係有機會返去架

因為留韓發展好過返日本
hii上pd之前既人氣近乎冇咁濟
佢啲fans基本上都係韓飯
izone出道之後佢既日本人氣都唔高
諗唔到有咩理由佢唔會join韓團

Sakura如果留係韓國
單飛定組團

見啲人吹風話櫻花會返日本做演員

半個sm女團路人飯
少時 F(x) RV 首首歌出都會睇mv 睇舞台表演

但呢團真係不了
人品又唔好 咁多負面新聞 係都要捧佢地
實力未有live 但都唔見得特別標青
再加上 真係唔靚 （得winter好睇少少）
明明之前啲師姐團點都有一兩個勁靚
Sm真的要完蛋了

最尾兩日突然過千
twitter見到話中間無貨印唔切 唔知有無關係

Search完先知邊撚個係徐藝洋呢度幾時有對任何一個支那妹打過飛機

咪搞笑啦
你估人人都可以單飛咩
都要講內功㗎

幾時有入過24hits
而家舊榜90

記得RV好似ICC嗰陣先開始轉風向
呢團可以再睇埋下次cb
負面新聞嚟講，RV出道嗰陣係seulgi同joy，不過得文字黑料。aespa就3/4，圖文並茂

8d唔係有新聞出團咩

Seulgi 同joy都係吹得好空泛
佢地點夠預言家黎

利申 個時睇RV出道都覺得佢好慘 冇啦啦出道俾家族粉係咁屌
但呢團 真係不了

Izone佢永遠都上唔到位 打壓得佢咁厲害
韓團都有機會 不過都係洗腳多

傳啫冇驚過
當紅緊嘅點會去玩pd
正如twice唔會去選埋一份一樣

櫻花一定番日本
本身就有做演員嘅志向
加上而加hkt咁佢大機會番去撐hkt

乜嘢人？ 佢又知有哩個人存在

以前傳同lami高恩一齊出道嘅支那sm練習生

返去輪住畢業簽其他公司囉 日本市場大大把工開
點都好過係韓國比人恰

啲 killing pary 個撚個都跳到睇唔到樣

邊撚個徐藝洋啊 Search完都唔識你呢個認知點得返嚟

TAO哥肉便器

下個post #1 加埋Woollim 武林
改吓口咪再跟支那嗌法啦 好撚難聽

係呀 男團OOO 仲搵埋gray produce添
不過女團真係未必form到
之前pd嘅go yujin都走咗 直情話做返素人

Nmb呢家都唔捧白間啦

上個po成班人喺度話aespa應該要有多件支妹
今個po好意思話人kpop藍c

嗰個時間出道擺明公司想佢地俾人屌淨係個髮色已經俾人笑咗勁耐

Nako先長期喺HKT喎，櫻以前長住東京，一年先返去福岡幾次

權f我覺得係一個女團正常要有既水平，彩演就真係高佢幾班la，始終大公司訓練出黎同本身又特別有天賦。

個post推到勁快

Thank you and goodbye izone

由0到1.5 做多左有突啦
解散IZONE

但可惜佢係izone 人氣最低
始終fans 都係睇樣先

比個akb C位Hi,從而吸佢d韓飯轉睇akb,不過aks咁垃圾，實唸唔到架咁

[161]IZ*ONE曹柔理以外成員討論區(24) 12月7 Comeback啦 又有食玩訓綜藝睇

個標題正到

25狗！

天下無不散之筵席 Like Wenger like IZONE

本身有睇呢季，睇到最後真係屌左出黎，哂我時間

頂唔住了

izone張約仲有幾耐

同埋又唔洗你地izone賠錢
要賠都係Mnet

Yena終於番everglow

下 會唔會吹得誇張
彩演跳舞係高過權 但除此之外點高過權幾班
權F編到舞 作到詞曲 唱功方面都優秀D 比較全面
solo齋跳得唔係玩哂 sunmi舞蹈差到仆街咪又係咁

最緊要係，權f靚好多

洗咗咁多錢 好心就組隊好啲既member啦...

sm真的要完蛋了

諗下都覺得好正

同意 woollim本身已經唔掂
近年仲搞咁多隊 n頭唔到岸
公司又無錢 策劃又廢
完全唔識捧加無能力捧人
Woollim唔好再嘥咗堆人啦

咪咁小學雞啦你
唔好自己飯cravity就吹捧人啦

辛苦晒你要覆小學雞添 sorry兩邊都冇飯
但你邊句見到我有吹捧cravity?? 問下有冇睇過stage就叫吹捧？

最撚戇鳩係嗰啲話排名唔重要，最重要係佢地12個嘅存在

喂屌你排名唔重要的話，建議返去睇全民造星
全民造星就可以唔睇排名咁出咗mirror出嚟

我覺得 #withizone唔緊要，但可以唔洗講太多廢話
講得越多越招黑，比人造走咗嗰個唔係自己PICK就梗係講得咁口響
如果係自己pick比人造走，仲有冇可能理解到
「排名唔重要，重要嘅係你地12個嘅存在」呢個概念？

係明抄everglow

因為唔係飯應該唔會睇佢哋stage
利申：有嘗試努力睇超過一分鐘，唔好意思⋯真係頂唔緊

呢家twitter最新hastag jtbcapologizetoizone,唸呢個hashtag條友究竟想幫izone定害佢哋

諗到頭都爆埋都諗唔明到底有咩要對唔住

我有追pd系列 純粹好奇404班仔出道後係點 先睇過啲stage同mr removed姐
不過頂唔緊都唔緊要 因為我都覺得starship好垃圾

金國憲真心可惜 實力好好 樣又好
但係就擲界入唔到最後一輪 真係好可惜

究竟點解produce系列咁紅咁高收視
The unit/ idol school其他選秀就冇人理呢
因為大家就係犯賤囉 就係鍾意睇mnet惡剪

今年興
好多團都先行
唔知點解

岩 就係要醜先有selling point
睇樣 ＞Nancy
睇身材＞妍雨
睇樣衰＞JooE

而家 Nancy 又走樣 妍雨就走左 JooE 又唔醜

11,12月各一首先行
1月先出主打

睇樣衰

果時幾十個post屌油屌到反艇

再睇番佳恩D 圖真係好sad
有冇人解釋點解cube 唔保Chowon 入？
101強拉Eunbin 下車已經好on 9

kpop 藍絲
尊重12個人既努力
叫個2個假人嘔返d錢出黎先啦

不過諗番賤中之賤既izone fans一定係日本line fans
見住3個自己鍾意既人咁比韓國營運咁打壓法
仲要死埋去幫佢捧韓國皇族
明明櫻奈一開始個勢咁好 而家成個condom咁仲要食埋佢地日本市場 hii直情無影 個個企角落位 c位被搶都不特止 有多幾秒鏡頭都要還神咁款
買碟又買最大份 講多兩句又比既得利益者屌毒唯搞事
我都唔明咁委屈佢地個idol 呢隊野佢地仲追得落

本來ajy都冇良心，點樣搵返

出完消息12月會cb
第2日就有法院公開佳恩初媛被偷既人生
想知隊藍絲kol仲會唔會cb到

之前爆左造假咪又係照cb

好記得我係個節目中期先開始追
初媛vocal個場真係比佢圈死
最尾嗰集呢個look真係好正
同時嗰晚都睇到我好心up

【newsen】"2020MAMA"主辦方CJ ENM方面19日表示:"IZ*ONE將如期參加「2020MAMA」，如果陣容有變動，將另行發表。"

世上只有爸爸好

面皮厚撚過國金...

半年後都散 我係CJ理閪得個朵臭唔臭 反正有理藍絲比錢

之前爆造假咪照comeback臉皮夠厚就企到上台反正錢照賺水照cap造假團仲定過你

Mnet「一切都是Mnet的責任，將會全力支持IZONE」
「你好。是Mnet。關於IZONE接下來的活動，IZONE將如期在12月7日發行新專輯，並將於下月6日舉行的「2020 Mnet亞洲音樂大獎」(MAMA)中登場。
這次Produce事件的責任完全由Mnet承擔。
Mnet將對遭受損失的練習生負責到底，並對已經在活動中培養著各自夢想的IZONE也將全力支持。
共同管理IZONE的Swing Entertainment也將為藝人的成長盡自己最大的努力。
真心感謝一直珍惜和支持IZONE的各位粉絲，此外，再次向所有因這次事件而受害的練習生以及所有懷著愛心支持的觀眾表示歉意。」

一定又比Karina 恥笑

睇下佢點負責

負責數銀紙

如果出隊二人組俾佳恩初緩我最多屌少兩句課返金

呢幾張相真係cls

遲d入伍k姐係咪可以叫佢老豆玩鳩kai?

其實唔出聲冷處理就最好，不過佢地唔會識

Update咗iOS見到有個emoji好似Kai🧑🏻‍🎤

一樣咁醜樣

畀hii做c吸韓飯，有無問過班akb日飯課長受唔受先，淨係隔籬akb po班人都唔gur去過韓國既人做啦。

之前no way man都屌過一次啦，最後個結果咪又係屌完一陣就唔記得啦

而家開始想洗大家腦話d女唔關事喇
就算當你一開始唔知 而家知喇掛？
仲唔即番收皮分番d錢比受害人 咁都唔關你事？

@哎一股清流

【naver】前ARENA MD職員作證"並非受勝利指示，而受劉仁錫指示介紹性交易"
對於Burning Sun事件的核心人物勝利的性交易介紹等嫌疑，曾作為Arena MD職員工作過的金某作為證人出席，並揭露了前Yuriholdings代表劉仁錫的指示。
19日，地面作戰司令部普通軍事法院對勝利的Burning Sun相關嫌疑進行了公審。在當天的審判中，作為勝利的老朋友兼前俱樂部ARENA MD的金某作為服刑中的證人出席，接受了檢察機關和勝利方律師的審問。對於勝利等人的性交易介紹的提問，金某反覆強調道"（不是勝利）是劉仁錫的指示，而我只是按照指示去做而已"。

@米兔的韓流生活

【xportsnews】[STAYC出道專輯初動銷量突破1萬張，今年出道女團排名1位！！]19日，據專輯銷量統計網站Hanteochart透露，STAYC出道專輯《Star To A Young Culture》的初動銷量（以11月12日~18日統計為基準）為1萬295張。該專輯發行首日銷量就達到了4335張，獲得了Hanteochart日榜3位，展現組合的無限潛力。

Hanteochart方面表示：「女團在初動銷量中創下1萬張以上的紀錄是罕見的事情。特別是STAYC初動紀位居2020年發行的女團出道專輯的初動銷量記錄1位，更加令人驚訝。」

@韓國me2day

【newsen】Mnet官方立場全文如下：
大家好，這裡是Mnet，
談談IZ*ONE今後的活動。
IZ*ONE將如期於12月7日發行新專輯，並參加下月6日舉行的"2020MAMA"。
這次《Produce》事件的責任完全在Mnet，Mnet將對受害的練習生負責到底，也會全力支持已經在活動中培養各自夢想的IZ*ONE。
現在IZ*ONE共同所屬社Off the Record，Swing Entertainment為了藝人的成長也會盡最大努力。
真心感謝一直喜愛並支持IZ*ONE的粉絲們，在此，再次向因本次事件而受到傷害的所有練習生們和用愛為他們加油的所有觀眾朋友們表示歉意。

@韓國me2day

【newsen】據多位演藝相關人士透露，"2020 APAN STAR AWARDS"和"2020 APAN MUSIC AWARDS"方面將推遲原定28日、29日兩日的頒獎典禮日程。19日實施的首都圈社會距離1.5級要求體育館等演出場活動禁止100人以上聚集，藝人和國民的安全是第一位的，因此不得已決定延期，此外，各獎項投票仍在進行中。

[新聞] Mnet就IZ*ONE今後活動發表立場 (非原標)

唔係唔能夠容忍別人有好處 而家係原本有得出道嘅人冇咗呢個機會 我話知造假果兩個quit咗之後要做啲咩

wizone真係個個都邏輯鬼才 自己拎曬好處然後話而家一拍兩散其實都於事無補

又爆過

日飯根本唔會理其他人

呢個發言都幾符合日本人性格
群體利益集團主義 唔好俾麻煩人.etc

日本人性格根本垃圾
係得連登吹捧
你爭取應得既利益日本人會話你搞事屌你

kpop藍絲
雖然名利雙收 但12人係無辜
講出黎唔笑先勁

守望相助＞唔好比麻煩人
日本呢D 觀念真係好難頂

經過舊年 加上睇過套紀錄片
佢哋呢種建制保守思想真係入晒骨

同香港班藍絲一樣
你搞事就係錯

日本人通常都覺得叫兩個造假嘅退團 淨低10個繼續

@米兔的韓流生活

【Mydaily獨家】姜素拉成為媽媽，明年4月生產

8月結 4月生

關於《Produce 101》投票造假事件，李佳恩經紀公司High ENM表示「瞭解相關事件後，與李佳恩演員進行了充分的交流，內部會議結果詳情無法告知。」，「目前李佳恩也在自己學習音樂，如果有(做音樂的)機會，或者本人有意願，公司會隨時支援。」。

仲有撚機會咩

唔好拉埋嚟講 我相信講得出哩d說話都係izone飯
頭腦清醒嘅日本人一定知道仲有其他日本參加者被造假

勝利又贏

如果成件事發生喺自己interview嘅話
因為某幾位降落傘搶走自己原本可以入職嘅機會
到時再代入返自己講過野
咩係合法咩係非法都未分得清潔 真的頭殼壞掉

有冇人都覺得佢唔靚

勝利(已贏)

勝利:屎一樣既韓國法律

【theqoo】Mnet方面表示：「只需要WANNA·ONE的舞台， 各自組合（solo）的舞台還無法商議。」這還不夠，還命令他們無條件出演Mnet的節目， 但是Mnet方面至今還沒有通知是否確定聯合舞台， 但即便如此，仍然強迫他們自己騰出日程。

【獨家】能夠出道的「Produce」受害練習生5人… 每人至少可以獲得4億韓元(合約236萬rmb)

大部分律師認為: 如果正常出道的話, 可以獲得的收益中相當一部分也是可以得到賠償的.
單純計算的話, 最少每人約3億5千萬韓元.

「IZ*ONE強行活動→強迫Wanna One進行聯合舞台」…Mnet引起公憤的甲方
Mnet因為PD投票造假事件讓全國民為之震驚，儘管如此，Mnet仍然沒有停止，並宣佈將強制進行IZ*ONE的活動，還正在推進Wanna One的聯合舞台。
首先，Mnet表示，IZ*ONE將按計劃於12月7日發行新專輯，並參加'2020 MAMA。再加上第二季出身的Wanna One也要進行聯合舞台，Mnet計劃讓Wanna One的所有成員站在MAMA舞台上。
Mnet方面表示，只需要Wanna One的舞台，想要以現組合或是solo的狀態站上舞台是不能商議的。Mnet對受害練習生所屬公司，不僅不討論賠償問題，甚至還要求這些公司交出Wanna One的成員，還命令這些成員無條件出演本公司的節目。
但是Mnet方面至今還沒有確認是否確定聯合舞台。即便如此，Mnet仍然強迫Wanna One成員們騰出日程。
(cr naver)

明明izone本質係選秀團點解仲可以洗地話排明唔重要 仲有堆人izone有團魂真係笑到仆街 本身成團前打生打死唔背後捅刀都偷笑

278萬港紙算多定少？

睇新聞先知佢30歲完全唔似 似30中

咁可以出道既x1成員咪乜都無...

我覺得唔止

#韓流日報#韓國Mnet電視台在《Produce 101》系列造假案受害訓練生名單公佈後表明賠償計劃，稱將積極賠償因偽造投票而遭受損失的訓練生。

Mnet電視台相關負責人表示，Mnet電視台自從確認《Produce 101》系列造假事件後就主動確認哪些訓練生因投票造假而遭受損失，並與他們商議了具體的賠償措施，部分受害訓練生已經獲得了Mnet的賠償，而部分受害訓練生則依然在與Mnet電視台就賠償措施進行協商。

Mnet電視台表示，因為每名訓練生遭受損失的情況都不一樣，且還有一部分訓練生未能獲得賠償，因此賠償的具體金額將不對外公開。

劏鳩佢就啱

真係賠先好

9成唔會賠咁多

畀啲公司食咗一舊...
未出道仲係練習生, 有啲走埋, 分分鐘一蚊都無...

日本個班賠唔賠先
講受害人絕對唔止佳恩初媛兩個

有啲古怪喎mnet 就當w1今次出演嘅反響好好 其實mnet都係一個仙都收唔到
搞咁多嘢 唔會純粹係想個畫面好睇啲卦
係咪想搵人擋箭轉移視線咋

擺晒daniel, 旼炫仔上臺啦
都唔知係咪想引wannable同love 互炒

278 萬仲未計人氣呢啲用錢計唔到嘅嘢

當W1一年半時間每位成員總收入都係得700萬港纸，咁278萬又唔算少既....

但佢S3承認嘅受害人絕對得佳恩初媛兩個呀嘛

最後果段姐係暗示有D 係唔想合流搞到佢地改名次，唔會賠(Season 2)

咪係
izone解散成員們各自回所屬公司 佢哋點都可以帶走一部分粉絲 粉絲點賠
受害者已經278萬 造假嘅成員咪仲多 佢哋憑乜

本身都唔係咁peaceful

所以班AI係出嚟行catwalk？
仲以為會一齊表演

首歌幾好聽

首歌幾唔錯

Debut stage

預言閪今日隻腳終於直返喎

11人好似無再一齊聚會

難得垃圾MBK肯洗錢

真MV算係有揼下本咁

ningning可以考慮下去屯公同娜娜一齊表演

搵食姐
呢d期間限定團點會有多感情

就算係散咗之後嘅個年最多都係得9個人私下聚會
冇隊長(因為當兵)同埋姜丹

I see no difference

有人讚靚 我真係得啖笑

26歲先出道做Idol唔係唔得(EXID Solji, 西女人Irene同Girl's Day Sojin)，不過好慘

心諗TWICE個閪女人做乜嚟咗

四個人隻手都唔齊

其實隊長都算多聯絡
當兵放假出嚟都會食飯
又會捧場去睇演唱會、音樂劇

同埋首歌係啱佢哋把聲
偶像派sell青春係應該要咁樣

寧寧把聲好剌耳

都7,8個月喎 唔排除plan咗結婚咪唔避孕囉

原來正雅有出聲

JIMIN姐洗白工程開始緊

標題係看看今天IZONE的臉

SM又做咩

有柳JIMIN以前既Q&A

嘩 啲人轉得咁快嘅

溫順開朗小寶寶

今年mama會唔會有觀眾有嘅話會唔會黑海

aespa日韓混血成員Giselle被起底 疑似姨媽竟然大有來頭

背景似乎非一般~

韓國SM娛樂新女團aespa終於在昨日（17日）正式出道，事隔6年再推出全新女團，大衆都非常關注她們的動向。雖然目前成員的個人資料尚未完全公開，不過媲美神探福爾摩斯的網民早就挖出不少成員出道前的黑歷史，令aespa爭議不斷。其中日韓混血成員Giselle更陷入未成年飲酒吸煙、私生活混亂、甚至吸毒的謠言，近日她再被網民起底，發現其姨母似乎大有來頭！

aespa的4位成員中就有3位陷入不同的爭議，其中在日本長大的Gisellle早前就被爆私生活混亂，尚未成年就飲酒吸煙甚至吸毒。爆料者稱Gisellle之前突然去了韓國，換電話又清空社交帳號，後來才知道原來是成爲了練習生。雖然這些爆料都沒有實質證據，不過網民還是堅持不懈繼續「起底」，近日更發現美國ABC新聞特派記者兼首爾分局局長趙柱熙，似乎是Gisellle的姨母。

有網民發現趙柱熙的個人IG中，關注的僅64個帳號當中就有aespa的官方帳號。隨後再在她的Twitter中發現一則在2012年發出的貼文，内容提到13歲的姨甥女在日本給她寄包裹，更標記了一個帶有「aeri」名字的帳號，而Giselle的真名就剛好叫做「Uchinaga Aeri」。根據這兩個綫索，網民就推斷趙柱熙和Gisellle應該有親戚關係。

現年51歲的趙柱熙在韓國新聞界頗有名氣，過去30多年的記者生涯曾在美國、新加坡、香港等地工作，除了時事新聞外，趙柱熙亦十分關心K-POP在國際的發展，多次在Twitter分享SuperM等組合的歌曲。

賠幾多錢都賠唔返青春時間心血

IZONE確定出演FNS歌謠祭

日本人係IZONE永遠既支柱

@米兔的韓流生活

【Theqoo】[體育Chosun綜合：反正是最後一張專輯..Mnet強行推進IZ*ONE回歸活動的真相]Mnet方面公開了將強行推進IZ*ONE回歸活動的決定，表面上是為了IZ*ONE成員們的夢想，其實另有真相。

圈內相關人士向體育Chosun透露到：“反正這次專輯是IZ*ONE的最後一張專輯，是因為這個。”並對IZ*ONE的合約進行了更具體的說明，IZ*ONE的合約到期時間是明年4月份，關於是否解散IZ*ONE方面曾表示過：“商議中”。但其實，這裡所說的合約到期的時間只不過是“書面上”的時間。實際上，IZ*ONE的活動將在12月結束，剩餘的4個月是“延緩時間”，其實就是成員們各自回到各自所屬的公司後進行適應的時間，在這段時間內是不會以IZ*ONE進行專輯活動或海外活動的，只存在會合體參加部分頒獎禮的可能性。

總結來說就是，反正這張專輯將會是以IZ*ONE名義發表的最後一張專輯，日本的活動和日程基本已全部整理完畢，在Mnet的立場上，IZ*ONE這次專輯將會是Mnet通過IZ*ONE獲取利益最後的機會，為了不放棄這些利益以IZ*ONE為擋箭牌，把成員們推出去站在風口浪尖擋槍的手段。

直到最後始終把練習生當做“致富手段”的Mnet，低著頭卻露出黑心腸。

@米兔的韓流生活

【Newsen】[Bighit聯合演唱會“考慮推遲抽籤日程”]19日，Bighit方面發表公告，表示將於12月31日舉辦的聯合演唱會原本計劃同時進行線下和線上演出，線下觀看通過抽籤進行門票銷售，但由於新冠肺炎的再次擴散，線下公演的可能性變得不透明。

“正在全力準備演出。已經實行了1.5階段的社會距離制。演出條件的不確定性再次增加，所以正再次慎重檢查線下演出的細節。為了觀眾和藝人共同進行安全的公演，會根據感染擴散趨勢和政.府方針周密應對，正在考慮線下公演相關抽籤制中獎者發表及支付日程延期。對於延期的日程，會盡快重新通知。”

@鳳凰天使TSKS

因涉嫌介紹海外投資者性交易、賭博等被起訴的歌手勝利於今日(19日) 進行了第3次公審。原定作為證人出席的yuriholdings前代表劉仁錫與歌手鄭俊英並不會出席今日的公審。裁判部表示“劉仁錫目前以類似嫌疑被起訴的一審宣判將於12月進行，除此之外還有一些不可避免的情況，所以不出席。”，“另外鄭俊英因為身心微弱等原因健康惡化，無法出席本次公審。”。

Ask對住follower講呢啲，同對住frd講另一啲嘢，無衝突架喎

大陸果面都轉哂口風讚呢個團，韓國應該都會睇而家feedback。但佢地實力真係。。完全唔似出道團。。。連twice vocal 唔得，但起碼表現時跳舞都見得人。而家睇丫西八mv 真係打哂問號

真係 而且係對住個frd話佢前本命 都睇得出佢份人唔係普通口臭

PURPLE KISS Cover

好過stayc個cover好多新團入面最期待佢哋 希望快啲出道 暫時嚟講覺得佢哋幾有特色同台型

少
之前有人話izone成員一人第一年都袋咗200, 兩年半合約, 最少都500啦! 都未計懲罰性賠償......

MMM師妹團 係唔同d

izone賺得多 但成員分得多唔多存疑
本身cj要同日本aks分
扣哂成本再分俾12間公司
公司再分俾成員
忙死但賺得少(?)

Seulgi主舞當之無愧

Bad Boy本身就係時間差舞蹈 加上RV不嬲冇玩刀群舞
4+1 concept仲有人唔知

我係唔知邊度見到話佢係門面擔當

呢個日本rapper屌打Giselle

陣東莞雞味濃到邊忽靚？

係呀

我覺得隊友們都幾爭氣 大部分樣ok 實力都唔錯 上綜藝又唔會好怕醜 可以支持下

今次真係五人五色

唔講時唔時間差 隊形好唔齊喎
左右好唔對稱

Yeri hea跳 錯拍子好嚴重
基本上除咗selgi之外都跳得唔好

Winter先門面喎

本身就係咁 個動作係Irene Yeri背靠背 下一拍Yeri先會退後

咁就正常好多 我唔知邊度睇到

佢地冇跳開刀群舞嗰種默契呢個我冇野好講

其實都幾平均，無話要carry嘅

呢條友做乜鳩 講夠冇跳開刀群舞未
任何女團舞都有群舞
跟拍子跳舞都唔會亂得去邊

我咪認同咗佢話hea跳 你咩事

咁睇rv其實都唔係話實力好，係得1,2個叫應該要有既實力。但平時d人留意twice vocal 多d，因為真係唱得太差。但舞整體係twice跳得好睇d 不過sm包裝好過jyp，大眾普遍都覺得sm風好睇過jyp d造型。

咪臭係
每個人跳啱拍子已經唔會咁亂啦
仲要好明顯係甩beat/甩step 關有冇默契咩事

大公司濾鏡 俾著佢地係FNC Cube出道實俾人踩到落地底泥

Rv 5個都叫唱得la下話

笑撚死 到底跳緊啲咩

跳除咗seulgi其實普通 但你拎twice比會唔會差太遠 rv全員唱歌屌打 同埋wendy seulgi分別四代最top嗰浸vocal dance 咩叫應有實力 照你講法twice連應有都冇

記住羅高恩都係produce 受害者
大家要支持下

咁其他輪被落選嗰啲呢咁下次將有可能入選嘅淘汰晒，剩返班雜魚同後台狗咪唔使陪

熊都叫應該要有嘅實力

仲有 Wendy vocal 叫「只係應有嘅實力」

黑都黑得好啲呀

包裝起碼rv encore唔會啊啊啊先啦

揀啲歌首首都好聽
又唱得好聽

明明韓團跳舞要齊應該好基本

睇咗片 佢兩個背靠背嗰陣隊形係齊

自己睇吓差幾遠啦 joy同irene完全對唔齊
其實個stage大咗 每個人嘅距離都應該拉返闊
右邊兩個都冇企返遠啲 咪搞到隊形亂咗

你都識講個stage大咗 同埋你張cap圖係走緊位

問題唔係時間差 係除咗seulgi都係度划水wo

走完位都係對唔齊啊 用吓你對閪眼睇啦
個stage大咗咁咪拉返闊走位囉 每隊都係咁做㗎啦
點解左邊兩個識企返闊啲 右邊兩個又唔識？

所以咪話twice vocal 太差，但其實佢哋跳舞係ok。RV 係vocal 好，舞普通大部分，但因為twice vocal 太差> RV 舞普通，所以個focus 去左twice 到。但綜合實力rv 都係正正堂堂，只不過係呢代d人普遍mama，average / above average 已經好多人吹奏。

咁都叫黑 可能標準唔同，之前psycho坐係到唱有段”live”熊其實有個高音位係好勉強唱到上去，同埋而家韓國表演or d 片都autotone 過咁濟，雖然autotone 過唔代表本身個歌手唱得唔好，但我覺得就算做idol唱得好跳得好係好基本，不過而家放寬左好多，所以呢代呢講係好top

你咩事啊
幾時認同

我都覺Twice跳舞ok 9人走位複雜更多 最近幾隻舞又難跳都完全ok
Vocal問題蓋過咗其他優點 或者d人認為vocal差就跳舞又差乜都差...

不過twice 出道左咁多年vocal 都咁係幫唔落，對唔住個名氣。但我無話特別鍾意邊團，只不過講事實舞係ok既不過講twice 少少正面既野，係到一定俾人屌
如果唔係Irene 單嘢呢到基本上係一面倒覺得rv實力好好，因為印象好，而家發生左單野就多左d video 見到d舞唔齊咁。覺得好多人對人不對事姐 拿，利申，rv對熊印象最好。

記得好耐之前已經講緊Yeri Irene 舞台划水
不過Yeri 太多黑料啲人淨係掛住攻佢無乜人理Irene

划咩水hea跳咪得

你話試咪個次？

對人不對事係真

@漂亮虎咚咚

【初動】 TREASURE single 3輯 [THE FIRST STEP : CHAPTER THREE] 171,7**張

歷史初動紀錄
200813 single 1輯 [THE FIRST STEP : CHAPTER ONE] 160,6**張
200922 single 2輯 [THE FIRST STEP : CHAPTER TWO] 169,5**張

啲人話 RV 實力好係因為 vocal
你幾時見過人讚佢地群舞
講負評 Yeri 由出道開始俾人屌到宜家
RV 由出道開始俾人話得少？
當年屌得最勁甚至係 SM 啲師姐團飯

你話一代不如一代我無意見
但講實力係同代點都係最 top 嗰批呀？
啲人話佢地實力好好多都係講緊宜家 k pop 界
我就無點見過人地搵佢地同少時嗰啲比喇
Twice 呢？

呢度d人一比人話佢地鐘意個團差 就即刻拎twice出黎做擋箭牌 跟住就話點都唔夠twice差 明明同twice完全無關係

嗱分清楚
係得呢度耐都知有人係對 Twice 特別執著
但唔代表個個都係對 Twice 好執著

條友前幾頁先話權F係應該要有嘅實力依家連seulgi都話係咁
咁係咪要做到寶兒咁先叫勁

CHUNG HA
Collaboration Single
[ Dream of You ]

TimeTable
2020. 11. 27. 12PM (KST)
2020. 11. 26. 7PM (PST)

無咩留意權f 其他，淨係覺佢跳舞時個身有d重，唔夠輕盈同快 我話彩演好，係佢跳得好過權f好多，識編舞，跳得有番咁上下既都會研究la，我唔覺彩演會唔識編舞。不過識作歌果d就真係唔知 我覺得呢代小娟就真係叫最top，雖然樣又真係唔靚，但有才華。同埋識同做得好係2回事。 雖然識係好過唔識既

最尾個張 好似得Seulgi認真跳咁樣

你講小娟top都係包埋佢作曲rap能力啦 你剩講佢跳舞咩?
佢跳舞冇seulgi同chungha咁好 我覺得

得佢跳得最標準加有比啲力水
跳舞實力明明同代入面係好好 但拍埋隊友隔離搞到好似隊友太hea先顯得佢跳得好咁

最近無聊聽番以前d encore stage
少女時代encore stage真心正

IGAB

Mr. Mr.

Party

CLS又唱得好又有氣氛
比起依家每隊(唔係單單針對Twice) 都唔係認真encore嘅情況底下，少時真係高幾班

利申唔係Sone

呢代黎講綜合實力最強一定係小娟，沒有之一

我唔否認 我只係喺度講緊佢講小娟就講綜合實力
評權F就剩係跳舞 有D雙重標準姐

女帝配置真心勁
唔講太妍 vocal line任何一個都夠做普通團既main vocal
dance line同理
真係冇得比

kpop都係咪嘴多，不過fans鍾意兜跳咁激烈嘅舞根本唱唔到，kpop係賣performance唔係唱功
唱已經唔使唱，跳又唔肯跳，想點

有名你叫權f 個身點會輕

錯focus但個嘴唇厚咗咁多嘅

佢哋跳得好唔齊

RV實力好因為vocal 其實係咪淨係講緊wendy一個

應該係Wendy+seulgi拉高average

我覺得澀淇都係得佢一個係唱得跳得唔失禮

自己去聽rv encore啦 全員穩 三個main vocal級

少時Encore真係幾勁 又玩得又唱得
不過而家encore唔知係咪因為現場fans
所以啲團都冇咁認真唱encore

咁小娟起碼有一樣係好突出而其他係平均

你標準都幾高

下星期就洗到白曬
SM

睇完你呢個cm已經知你好少聽rv嘅encore

咁權f跳舞外既野又唔係叫標青wo，只不過係izone 叫勁 識同好係2回事，如果計佢自身排名跳舞係叫算好添，雖然都欣賞佢有嘗試跳舞以外既野。 但小娟係好多樣野都可以叫做標青wo，作歌 rapping 編舞 concept 全部佢一手一腳wo，咁唔比綜合實力比咩

少時係全能嘅

唔係咁好聽...
但個節目嘅環境營造到好有氣氛

你漏咗seulgi

其實追得kpop最主要都係睇舞台 雖然RV實力真係好top但見到佢地舞台五人五色真係

考dse拉curve咩
姐係有個好似小娟咁勁嘅人
其他冇佢咁勁嘅就叫做應有嘅實力only?

同埋idol綜合實力正常唔係睇唱跳rap咩 其實創作能力係extra 佢識係好勁 但唔可以要求其他人都要識

姐係佢話權F應有實力都冇所謂
seulgi講真咁都叫做應有實力only真係O左

高恩成熟咗好多係咪為咗夾隊友唔留平蔭

唔係fans 都覺少時真心勁 encore同cd差唔多
依家好多團打歌都唔開麥
開麥變咗係加分點
明明2,3代個陣不嬲都開麥唱

同CL差好遠喎

權唱跳都好喎 係唔識rap姐 不過認真idol嚟講又有幾多個識rap啊 (如果數白欖都叫rap我都無野講)
同埋權識作曲架喎 仲要靚女

我都覺rv實力好過twice

Twice 同 Aespa 大家點揀
Twice 負皮 Aespa正皮

我揀twice

起碼有mina屌打

認真問 女idol有邊啲真係識rap？唔係數白欖
據我所知有 CL, 小娟, aoa 智珉, wjsn Exy, exid LE, omg Mimi, 玟星

而且佢vocal都唔差 izone d stage同encore永遠都係佢最穩
更加唔駛講就係首rumor佢跳到尾都仲上到個高音
雖然佢係唔及初媛 但拉返勻計佢跳嗰範又好D 平均D

睇你標準係 rapper 定 rap 擔當
Miryo, LE, 小娟呢啲係 rapper 做 Idol
講 rap 實力係另一個層次

其實叫識rap係要對rap有認知喎 要有自己創作能力 如果唔係咪又係idol rapper 一個 你呢堆邊個有

次次都起承轉合twice
aespa live都未唱 實力都未知
咁都要比

點都Twice樣順眼過阿西八多多聲

rapper
想知下有邊啲姐 我上面講個啲係喺我知嘅範圍
歡迎大家補充
Lisa同Jennie我都有諗過 但係咪去到rapper我又唔肯定

冇錯 rapper一定要有創作能力 冇既一律叫rap擔
大佬做rapper做到歌詞唔係自己作 flow唔係自己design 真係會俾人笑到面黃

少時
利申次次睇完twice啲encore 都會搵少時啲encore黎睇

真

Live尋日咪出咗囉...

啱啱Google咗吓bp嘅album 得jennie係主打歌有寫歌詞加compose
冇Lisa名 即係佢段rap係人哋幫佢作既

有情

其實我見有啲fans講jennie先係主rap Lisa係副rap
但jennie唱功都掂 所以經常都分擔唱part

唔係飯真係唔會搵encore黎聽一般印象都係
Wendy vocal
Seunlgi dance

有個成員成個王祖藍咁 不過啲實力真係ok嘅

上unpretty rapstar就計既話
仲有孝琳

等bigbang回歸

之前stay tonight都厚咗
Play 又薄返
應該係化妝效果

如果有上既話exy都有啦

Exy本身好似無諗住做rap位

講起kda 又諗起呢個舞台
個台妹真係老鼠屎嚟
上到台得佢一個唔知做緊咩咁樣
好想佢收皮，同隊嘢好唔襯呀真係

佢減肥未
台灣人真係好撐佢 係都話唔肥

如果Exy做主唱都唔差
只係比公司老點做Rap位

有護旗妹既團正常已經唔會睇

Chungha 應該有微調
101 個陣嘴唇好薄

護旗>實力！

有太多個主唱

但WJSN 得EXY一個係主力Rap位

Agree

邊忽唔襯
雖然我都覺得以前啲舞台真係...
但試吓睇返最近啲舞台其實已經進步咗
起碼唔係原地踏步

EXY有料 長期自己寫rap
而家仲好似作埋歌

啲歐美乜撚都飯既kpop飯真係好on9救命
乜都讚到飛天，到底平時係咪睇開聽開屎

我估到gidle真正上到一線
小娟好有信心就會好有霸氣

無知一問 其實依家一線女團除咗bp twice gfriend rv mmm仲有邊啲 冇乜點追呢兩年新嘅女團 依家五代有咩女團上到一線

omg一線尾？

下次cb都keep到應該有一線尾，但飯都係太少

佢唔係唱唔到嗰粒音，係嗰個位跳咗一個半八度，要唱係有難度。仲有seulgi定位唔係main vocal而係lead vocal, lead vocal嚟講已經唔差。
判斷一個人唱功唔係淨係唱唔唱到高音，功力係體現喺每一句。佢唱唔到呢個位固然係失誤，但唔洗因為咁而否定佢嘅唱功

Gf 應該唔算了？

咁就唔係佢哋問題啦 係你個人喜好問題喎

我覺得曾經上過都計
總冇人可以一路紅到永遠

如果omg 1線尾
咁上面就itzy dreamcatcher gidle
銷量成績黎講omg死忠少 唔夠上面好
宇宙女同本月女都賣得好過omg
但宇宙女傳3個中國人會退團？
本月少女就年頭cb好 拎埋初一位
但第2次cb俾人屌李秀滿唔好亂黎
要睇多陣 不過仲係上昇期

雖然我反jyp 但itzy成績真係好7勁
去到小女友級別 可以過10萬張

又忍唔住講: 究竟Dreamcatcher幾時先一位

勿攻擊
公司肯俾錢肯揀好日再討論

啲Vocal有唔同style

你覺得佢哋冇問題都係你個人喜好啫
本來唱得好唔好聽係好主觀

變緊做朴春

其實101個陣幾好，最驚之後走火入魔

下次omg cb keep 到既話
我覺得女友一線尾個位已經保唔住
申利buddy

下

DC音源差過OMG好多wor
OMG係輸銷量
今年女團得omg音源可以同bp揪下
你哋係咪低估咗omg

捉住stay tonight濃妝樣嚟講
之後拍既幾個mv唔講？

女團我會咁排

A BLACKPINK,TWICE,RV,MMM,IZONE
A- GFRIEND,OMG,ITZY,(G)I-DLE
B 宇少,LOVELYZ,LOONA,DC

@不好閉嘴吧

【Dispatch獨家】「不得不出賣姜東昊」…安俊英虛假辯解的真相

從Dispatch得到的抗訴審判決書來看, 安俊英等人捏造投票結果, 玩弄練習生, 剝奪了他們的機會.

"遭受損失的練習生如下：第二季第4輪投票結果造假, 淘汰了姜東昊練習生."

但是姜東昊現在卻遭到了指責. 這為排名造假提供了藉口.
這是安俊英粗魯的辯解. 這是為了減少刑量.

安俊英以及當時《Mnet》的製作團隊知道, 姜東昊患有焦慮症的事實. 實際上姜東昊在拍攝途中暈倒在路上. Dispatch確認了PD2相關人士的證言.

"我在清潭洞拍攝VCR. 姜東昊突然不能呼吸, 癱坐在了路上. 現場相關人士急忙聯繫了（姜東昊方面）當時的情況相當緊急. "

姜東昊在醫院得到的診斷名是焦慮症.
他一邊吃著神經安定劑一邊參與了PD2 然後進行了競爭.

姜東昊的身邊人士對Dispatch表示:"對東昊來說，NU'EST就是全部. 最要好的朋友也是兄弟, 和這樣的成員展開排名競爭, 精神崩潰了."

"NU'EST真的是非常辛苦的組合. 互相依靠著堅持了下來. 把'PRODUCE 101'當做最後一次機會參加了節目. 即使已經做好了心理準備, 自己也無法承受的痛苦也終於來了.」

姜東昊向高層負責人吐露了自己的苦衷. 對於公司"最近很累嗎"的提問他點了點頭.
他接著說:"我現在即使落選也沒關係.重新宣傳了'NU'EST'就足夠了。"

pledis積極幫助姜東昊接受治療.
MNET方面還透露了姜東昊的狀態.
問題是安俊英的解釋.
把"現在掉下來也沒關係"的話變成"現在想掉下來".

2017年5月仁川三山體育館.
兩人在走廊上相遇.
安俊英問道:"你說過想落選嗎？"
姜東昊回答說:"現在落選也沒有遺憾。"

2年後這個回答成了安俊英的辯解.
被用作操作的藉口.
安俊英在調查過程中一直惡意利用了他的真心說:"因為練習生想被淘汰，所以改變了排名。"

唔洗太認真
成日見到twitter啲外國飯(其實可能多數係東南亞/阿拉伯飯)係到r follower 佢地所謂鍾意既團水蛇春咁長
根本佢地個觀念就係聽下啲歌又當自己係飯 換個方向諗 佢地啲讚賞同批評都極濫同跟風 其實都唔洗太認真看待佢地啲comment

你覺得佢唱得唔好聽係因為音色你唔鐘意 定係因為佢哋技巧有問題先？
如果係因為音色，咁咪個人喜好囉
如果係因為技巧，呢個就係客觀問題
你就咁話唔好聽，我會覺得你係講緊佢把聲唔好聽，所以唔鐘意
成日淨係踩人，又唔講埋原因，咪搞到咁多爭拗囉

Bts - life goes on

itzy啲銷量好唔可信

有種去staycation ge feel

女友下次應該出返咩歌先可以上返一線

真心幾好聽 好過啲勁嘈男團歌

幾正 有D春日feel

正呀 估唔到主打用番慢歌

女友最衰係冇一個紅嘅成員
啲團越出越多 佢哋只會慢慢flop

yerin係gf開國功臣
後期就慢慢俾公司遺忘
推佢上多啲綜藝一定好正

覺得今次首歌幾ok，下次cb用返類似嘅歌，之前再上多啲節目，做多啲宣傳，谷下人氣，應該會上返。
而且覺得佢地今次海外關注多咗，就算韓國國內上唔返，海外發展好啲其實可能仲長久。

因編造《PRODUCE》系列排行榜欺詐嫌疑中公開了受損失的練習生名單。 審判部的名單公開可以消除受害者的委屈和誤會，讓大眾關注Mnet的”補償”行動和救濟過程，因此得到了肯定的評價。 但是，列入受害者名單的當事者們卻無法用一句”委屈的心情”痛快地表達出來。

受害練習生相關人士表示:”雖然在決賽舞台上留下遺憾，但我覺得這就是現實中的演藝界，只有度過這一關才能有別的辦法。 如果覺得是因為沒有力量才被騙的，就不會馬上有明顯好轉。”

另一位相關人士表示:”因為對方是電視台，所以不願意坦率地表達想法或發表正式立場。 所屬公司不是應該讓被害練習生和其他組合也進行活動嗎”，”比起CJ ENM方面施加任何壓力，我們更希望將娛樂公司在這裡可能發生的附加矛盾最小化。 雖然公開受害者身份可能會起到積極的作用，但從長遠來看，他們仍然是乙方。”

幾好
主打pandemic

呢次專輯 D歌正

真。。。

南韓大型選秀節目《PRODUCE 101》在第四季後被爆黑箱作業，18日法院公佈「受害者名單」，包括第二季到四季，都有入選的練習生悄悄被換掉。由於當時是透過簡訊投票決定，等同欺騙觀眾的行為，律師表示，應該要賠償參與投票的觀眾。

由於《PRODUCE 101》強調練習生能否出道「全部由觀眾投票決定」，因此竄改排名結果，完全是欺騙觀眾的行為。法院判決，應該賠償觀眾付費簡訊的費用100韓元（約新台幣2.55元）。雖然不是大錢，但對觀眾來說仍是遲來的正義，但仍有觀眾認為被騙去的感情回不來。

呢度不嬲都係用一兩張圖就話人整容㗎啦 冇人有例外

@米兔的韓流生活

【Xpotsnews獨家】泰妍12月SOLO回歸！

gfriend 世界第一

sm係要逼埋一齊

係春日feel 正

其實點賠都賠唔到比佳恩 除左最直接錢之外
而家已經26
你話Chowon 都話仲有大把世界 等多兩三年cube 再開新團

佢個預告係咪又會喺其他人MV嘅結尾出現

@韓流

金泰妍確定於十二月SOLO回歸
此次回歸是繼今年5月泰妍的個人專輯＜happy＞之後時隔7個月再次回歸。 期間通過多樣的企劃、合作、feat等展現了多彩的音樂色彩，有著「信聽泰」力量的泰妍會以什麼樣的音樂回歸歌謠界備受關注。
(cr naver)

AJY親手將佳恩既音樂事業劃上休止符
唉

S 阿c8

BoA或者kai嘅mv結尾應該有佢

連歌詞都真係講緊呢個疫症時勢堅

其實係造型趕客
除左隊長 同忙內 其他人膠到乜咁

信聽泰力量

好有屋企嘅感覺

東昊真係好好

真係佢地宿舍拍啊

支那army有無開走私團購
見佢地又控番評

佢地仲一齊住架?

冇Apink?

係啊

Cls

得一個版本仲要係豪華版，都有百幾萬cls

APink A

仲要今次啲支army無團購買專

係所以更加warm

好心痛佢

好慘

可能BoA->SJ->泰妍

其實有幾唔可信 宜家好多團銷量都升 佢地音源對比銷量都幾合理

想知sm個月曆係咪得11月同12月

食屎狗安俊英

啲投票廢到
同埋女團點會用音源嚟睇銷量

8首歌 最差個首都空降第8 咩玩法

第一次見空降洗榜

Omg以前啲專唔補貨，唔知新呢隻仲係咪咁

最緊突然多咗好多正義之士 唔知有幾多當初係有份追造馬show 造馬團搞到多咗兩季受害者👏🏻

笑左笑埋右
咩一線呢樣嘢有名額架咩

果首仲要唔係歌黎，只係佢哋係度講緊嘢

Dc喺韓國無人問津咁制前兩首入到一位候補已經好開心

所以用投票睇銷量會無咁可笑?

阿西八出道咋，直播都放佢個名係最前
真係S級宇宙天團

咁當初做頭兩季邊個會估到後面兩季會造馬造成咁?
講到追IOI Wanna One嘅人想幫Mnet養仔女?

同埋呢單嘢最近先叫做有爆到啲新進展出嚟 咁緊係依家討論啦
唔知你係到扮咩清高

屯門娜娜

平時唔係都係跟字母排㗎咩
乜都揾到位入

下次應該整段靜音都上榜。

秀彬arin驚唔驚俾佢笑唔靚仔靚女

支那0頭上面條蝌蚪尾係jm9

就咁睇中間兩個真係唔靚

on9都知今日主角係佢哋啦咁都有得講

Winter講最多次野

收嗲啦wannable 狗

支那妹個站姿企街咁款

日本妹個樣好似啲玩到殘哂嘅mk 妹

死傻鳩開咁撚多pd x101 po 原來就係個啲間接施暴者 唔怪之覺得自己冇問題

成班圍爐狗好意思話人wizone 賤 有口話人冇口話自己

見到你人身攻擊就知道可以唔洗同你條on9仔係到討論

成張圖最好睇係Arin

左二係咪日本嗰個 佢好似倒及？跟住個寧寧係真係柒 兩個都好唔掂 仲要sm出

我開po關你撚事咩 同埋個陣有討論代表我支持造假?
你係咪有思覺失調?

之前邊個話似達哥扮女人架

支那妹塊臉咩事
又腫又大塊仲要好似郁唔到咁
佢動態個樣真係衰過魚柳同日本妹

講還講

人地咪就係見就算造咗馬 你班柒頭都係會照睇show 照追照買碟 咪繼續愈做愈多囉 間接施暴者有咩資格話人 同wizone 係到狗咬狗

同你班垃圾wannable 講嘢要客氣？ 假如造馬團宜家未解散 你地咪又瘋狂defend

我呀我呀

"人地咪就係見就算造咗馬 " 呢樣o野個前提係要知道佢真係造馬
如果唔知道嘅 其實你後面講嘅全部唔成立
咁當然啦 依家都爆曬出嚟 你可以話繼續追造假嘅人真係冇資格係到批評啲wizone
我從來都唔支持造假 就算係X1個陣其實我都想解散 咁樣對佢哋最好 起碼唔洗比垃圾Mnet雪住先 乜都唔做得

但問題係你依家話我同wizone狗咬狗骨係咩料
我好明顯上嚟屌柒你呢個懶係嘢嘅死毒撚啦

最叻係你啦 唔追造假團 你追個啲星最好

當初假撚到咁 都話唔知係造假 應該係得你呢啲垃圾wannable 狗先咁覺 有啲理性啲wannable都唔會好似你咁撚戇鳩

CJ ENM says there will be no Wanna One reunion performance at 2020 MAMA

4個跳到好似剛剛學跳舞咁勁僵硬

封面最右邊嗰個係伴舞?

架妹塊面都好硬咁

佢係伴舞既話可以揸兜

0:10 個支那寧寧行步路都行唔穩

娜娜進軍韓國

其實點解00出到道 其他個樣我都可以話係正常 00係直程樣衰

外國人好buy
睇左幾個reaction都不約而同讚00靚....

支那狂課金咪有得出囉

四妖企埋arin 度差太遠

佢哋乜都讚

打破sm傳統教科書站姿

Arin 個樣細過佢哋咁

個大陸人企到似咩
又唔直又叉隻腳出黎
加埋套衫 十足十個啲企街

佢最淡定

下個星期肯定係Dynamite 一位

搞咩今日咁腫

好痴線
Deluxe 都一百八十萬銷量 仲要係h榜

叫大陸雞踎喺度會舒服啲

面斥不雅...

有無人指點下00係邊個次次睇都唔同version 咁既

件支那妹係4個入面最核突嗰個

又要永續音樂節目一位

00=寧寧
右2嗰個

Special edition 都40萬 排緊第2
下個星期應該可以見到一位係 bts vs bts

係咪尋晚食咗好多泡麵

風塵味重到個背景可以幫佢改做屯門公園

佢仲要係年紀最細

直拍仲高魚柳成倍 sm

睇得多開始潛移默化覺得佢真係叫娜娜 逐漸唔記得佢本名

諗起純see you again rap

00係咪韓國出道嘅支那人入面最醜樣
本身冇留意開但一睇張相就認到邊個係支那人

講句 娜娜仲有image過佢
一講娜娜 大家都諗到佢嘅賣點同形象
但講呢件 平平無奇咁

鬼佬黎屯公行一轉一定j出血

真，宇少幾個都無佢咁醜

個班外國厹乜都話正架啦團團都鐘意

娜娜同咪咪

以為原圖

似伴舞

應該唔得，因為銷量分會計曬俾dynamite
睇完預測，Life Goes On 好似排第四

完全無違和感

希望佢地唔好聽公司話延遲服兵役
明顯Bighit當佢地係搖錢樹
唔會理佢地以後既路

見到佢個嘴已經頂唔順

SM啲把戲
睇吓下次/下下次有冇加人
啲實際position有冇變先啦
初出道官方position同份量唔可信

佢呢d係咪鞋抽面

啲人話佢係Minnie+Joy+Jennie 同Lee hi添但佢靚/型/chic/厭世/fashionable/甜都唔係 得個俗字

大陸人話00削骨還父

削左都咁，胡鴻鈞整得成功過佢

如果唔係武漢肺炎，應該賺埋今年個世巡就開始入伍
但宜家上咗市，防彈即刻入伍就好影響佢股價

一眼就認到邊件係大陸妹

似咁多人即係無忽似
啲鬼佬唔識邊個係娜娜啫

搵人將屯門娜娜條片放YouTube
起個英文題
Ning Ning from aespa dance in Hong Kong before debut

@韓國me2day

【isplus】CJ ENM相關人士向本社透露：“與每個成員們的所屬社討論之後，決定MAMA 2020頒獎典禮中不會進行WANNA ONE'合體'舞台。當初考慮到很多粉絲們希望再次見到WANNA ONE合體舞台並且覺得很有意義，所以提出了提案，但是與所屬社及成員們溝通後還是決定放棄'合體'舞台。”

終於都聽到全員vocal唱佢地首歌live
Yoon幾正

life goes on可能一個一位都冇

咁又冇咁誇張，係音銀冇姐，其他台都可以照攞嘅

yoon真係唔同啲 係有明星相
兒家睇J覺得冇咁正

@米兔的韓流生活

【Theqoo】尹智聖所屬社發表公告，12月13日退伍！目前正在休假，因為新冠疫情，將不返回部隊直接於12.13退伍。

@哎一股清流

【naver】入伍推遲至滿30歲…國防委員會推出韓流明星的兵役特例法
國會國防委員會今天召開了全體會議，表決通過了允許作為大眾文化藝術領域優秀者，在提高國家地位和品格上貢獻巨大且得以認證的人推遲軍隊征集和召集的兵役法改正案，即"韓流明星兵役特例法"。

支那婆個pose真係好柒

頭大臉大頸又短

全部正常大公司都要咁做咁練架喎

睇完更加唔明舒華點出到道

靠運氣

我都正想講

係囉睇完都唔明同其他公司有咩唔同 有特別狠心咩

支那0側面好肥
雙下巴都黎緊

岩岩YouTube 睇到笑左

Agger 聽elkie講話cube唔會點理佢地體重管理 你肥就你自己上鏡柒

識得做下有趣野派下膠都係能力既一種
佢地大部分互動都係圍住舒華
點解要一下就抹殺人地?

叉腰咪算囉擺係個頭度做乜
編舞係咪知佢係支那人所以要編番啲啱佢style既pose

正想講除左呢條友之外 大部分Cube既idol都好有才華 特別係live vocal

隻娜娜由個髮型到套衫都勁娘

立眼睇有啲似jennie

劣版Jennie

Jennie靚好撚多
起碼冇浸大陸味先

睇左好多條片都覺得佢真係冇禮貌 唔知係本身性格定點

睇左佢啲直播cut感覺真係冇乜禮貌
但大家都話真性情好霸氣

例如?

依家就係度吹 Idle出黎做救世主之前成間公司就黎執笠咁

好串，會直接屌鳩人話佢肥

佢成日一野推開人地或者直播嗰陣大聲唔俾人講野
唔知係咪個個台妹都咁大喇喇

咁似陳展鵬個pose?

有冇片?
我睇live其實幾條女聚埋一齊都係癲+嘈, 咁同自己真係熟既FD係咁相處

主舞都好硬

又唔見周子瑜咁樣

我都係睇過佢啲綜藝表現麻麻哋佢
好彩佢係外國人，佢係韓國人嘅話一早收皮

要整多幾次先似

我覺得勁似

娜娜個樣膠到 點解sm唔搵個好啲嘅醫生幫佢執

佢都幾忙
日專先啱啱出完

你有冇諗過醫生都盡左力

應該娜娜跳得仲好過佢 落力過佢 認真過佢

幅射版Jennie

柳太后扮太妍
支寧扮Jennie
其他兩個打算扮咩人

可能唔關醫生事

唔係針對佢，但太多行為都係咁，有冇sure fans辯護一吓

呢張淨係睇眼有啲似宋茜

珍立眼少似

阿西八fans 唔該你自己開個post圍爐貼相啦好嗎？

繼twice bp之後又有推po神器

係咪得太后個張有特登幫佢改圖

黑櫻係八婆
張元英佢bitch 我理解 始終仲細
但黑櫻骨子裏已經流住心機婊嘅血 又係整容閪 笑鳩其他48嘅成員
我憎咗佢好耐

好過睇人討論男團

好恐怖

櫻不嬲都好有機心

下, 呢d全部都係綜藝/直播同fd玩打打鬧鬧既場面
係頒獎禮呢d公眾場合推人就叫冇禮貌姐
咁都有得拎出黎講

但好悶 近兩三個post都係講佢地 幾有趣都好都會講到冇興啦

心機婊都冇人屌

哩d係家族飯 未出道乜嘢都未有得睇都入到坑

大佬咩年代點解會擺呢d 80年代既pose

碌成晚都係佢哋
我想睇其他嘢

成個post都係啦
連登反到咁一定好紅

摩牙 點知牙真唔gur佢
我憎咗張元英好撚耐

出年拎硬大賞都得

想掟返佢地入個wonderland到以為娛樂圈真係咁歌舞升平樂也融融
明星都係人 讀書個陣做個女人都會同自己啲八婆friend講人是非啦
佢哋又咪係女人 點會冇呢啲陰暗面

防彈少年團初動第一天195萬張

上面有人問我地wizone同izone係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日izone已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意izone，我只可以答你，因為佢地係izone

無人想知

10後?

佢邊有料單飛

你咩事

佢係咪應該要po去微博

路人想知櫻做過啲乜

樓上堆人未睇過少時潮文

笑死

價錢貴一倍 單封冇卡抽

仲有膊頭勁闊 成個男人咁

真係無腦既人先會幫idol做人格擔保 當然純粹有夢想性格好既女idol係有既 但更多既係知道自己靚所以入圈想紅想出位既女人 背後點會唔互相妒忌內鬥

Cut走00啦 唔該
張相會再好睇小小

仲要小粉紅冇得買

好癲
想問上次total賣左幾多隻

kpop都有潮文

心機婊
八婆
請不要用蝗語

不過真係見到櫻花努力緊，就算係izone出道後都係

係咪珠里奈

上次首日260萬，首週330萬

上次有幾多個版本

我咪講緊條友用心機婊呢個字都冇人屌

求其cap兩張 啲動作完全唔齊同Gfriend嗰啲差天共地

四個～

個個都後生

其實唔講唔知佢哋今日出碟.....

咁你又唔屌點解係屌啲人唔屌佢嘅用字而唔係直接屌用心機婊嗰條友

佢地就應該番kpop secret 喇

四個之中冇一個係sm門面嘅級別喎

成班真心膠仲喺度問人咩事

要cj賠 cj一定會秋後算賬啦
拎完4億唔駛旨意再做Idol

佢地好似樣
btw btob新歌好正！
好耐冇見idol真係開咪唱跳

4個鼻都係一樣 出自同一個醫生

她只是個孩子呀

淨係睇ending啦
連企位都唔對齊

老了

達哥條頸好長

真心respect
新歌舞台睇到好開心

先藝同趙權
估唔到先藝會出返黎

好恐怖，中間4個都偵測唔到

韓國嗰邊一見佢出返嚟就話佢唔夠錢洗又反口

聽講買咗6萬張

冇骨氣國家面前冇偶像

呢個stage都正
最尾昌燮
仲有旼赫

Life goes on 一位 啦

不過都證明佢啲姐姐幾好人

Twitter用錯ac笑hkt隊友肥
之後出左幾個一睇就知人手打嘅亂碼post再話自己好似比人hack左

有個整蠱節目講當時akb隊長比人影到拍拖相
個個都擔心隊長而牙櫻嘅反應係「我隻centre歌點算」

做乜公海post近排成日上熱門

最尾嗰張好似Miyeon推佢先，張野cut到咁，之前好似有人解釋過

有冇發現aespa出道，sm啲idol冇出過聲
印象中佢地都會出吓story promote吓師弟師妹

第一眼望到Soobin已經覺得好似Minhyuk

其實我覺得係佢哋五個都好錫舒華

公司入面有邊個冇比佢diss過呀

Shinee 好似有

娜娜個樣咁無奈

有睇開48都知
淨係留意kpop嗰邊嘅通常都唔知 覺得佢好無辜俾人蝦
黑櫻真心係高手

因為推得快 但冇用「不推文」回覆

KAI哥會唔會出po幫佢宣傳

唔promote我就diss晒你全廠

Dynamite拎多一個禮拜先

旼赫

依個係咪佢地第一次音放interview 點解好似連口號手勢都唔齊hea做既感覺

魚柳姐個樣好似韓劇入面啲惡女 好奸

睇埋啲直拍終於明點解SM要硬捧呀Karina姐...其他完全簡唔落手既係得佢有少少態度同跳得比較好
其他個三個唔係好明點樣pass到啲月評......

細公司要成功真係好難 睇到好心酸

同事啫，佢話自己好天真你又真係信咩，而且佢啲fans根本就係中意佢有機心

有冇人留意mnet 新選秀Cap-teen 青少年帶埋家長去選秀 幾刺激
Mnet 果然搞選秀就最叻

如果life goes on維持唔到melon一位太耐
真係有機後面音放變返dynamite一位創造歷史

我點知牙真諗咩但係pd48之前拍過大牌子廣告，第一集公司表演企center，頭五集連續第二名，但係公司之後竟然谷個無乜邊瓣標青，一首歌wink10幾次嘅油膩細路去第一都唔谷自己，出道之後仲要被佢瞄如果我係佢嘅話會唔gur

成日都係呢幾張gif
如果佢明知道有鏡頭嘅話會唔會真係咁做

Good old days

呢d gif睇你用咩心態睇架姐 忙內on top 有唔少團都係咁
至於佢地係真係營業定係本身咁乞人憎 根本冇可能知

諗起牙真未玩48已經喺鄭世雲MV演出同舞台伴舞，嗰陣以為星船好捧佢tim

屌 好撚嬲 個陣仲要惡剪過佢

剩係知呢兩年拍咁多片，同公司黎講真算少同奶粉玩

佢根本用盡方法唔想白虎入到
決賽一個鏡頭都無
但白虎自己爭氣吸到票

所以更加憎造假
開始仲懷有好欣賞嘅心態pd個節目提供一個平台畀細公司練習生有一個紅嘅機會 要知道細公司上電視節目都係一個奢侈 仲思考幾十人要點做到平均分配鏡頭畀每個人

結果係只畀鏡頭某幾個人 細公司嘅練習生好似冇存在過咁

呢隊人肯定唔係合格生/出道生
rookie全部走晒先係下面求其揀
有個肥到就同衛x差唔多

sm最近成日出d唔合格嘅人
靠團隊1+1咁 好差

成個市場太飽和 風氣又奇怪
好多人見係大公司團 就仆過去追 即使冇了解過啲人同音樂
細公司要跑出真係好難

ENHYPEN出道專輯預售突破30萬張

@韓國me2day

【xportsnews】[ENHYPEN出道專輯預售量突破30萬張，新興大勢登場]ENHYPEN出道專輯預售量突破30萬張，不僅在韓國國內，在日本、美國、歐洲、印度尼西亞等全球銷售業績也創下了紀錄，印證了全球粉絲對ENHYPEN的熱烈關注，專輯預售量預計到出道當天為止還會增加。組合將於30日以《BORDER : DAY ONE》出道，專輯講述了在兩個世界相反的邊界上相遇的苦惱和復雜的情感，以及最終走向新世界的七名成員的故事。期待弟弟們的出道！

@米兔的韓流生活

【News1獨家】[《請回答1988》演員崔勝元4年後白血病復發]據News1獨家報導，曾出演過《請回答1988》並飾演德善弟弟餘暉的演員崔勝元白血病復發。據悉，2016年春他曾被診斷為急性白血病，經過治療後同年12月痊癒，不過4年後疾病再度復發。

同一天其同事演員也通過推特發出消息表示“新冠疫情時期很抱歉，不過朋友現在處於急需血小板採血和輸血的情況。”

柳：Kai這麼醜 我寧願其他成員幫我宣傳

【theqoo】很快回歸的RedVelvet
講話的是SM李成洙代表
「RedVelvet，嗯，最近有過一些爭議，關於那部分我們已經真誠道歉，RedVelvet預定將以更加成熟的面貌很快回歸，請多期待關心支持」。

泰妍之後？

sm點解咁好笑
1-10月啲人瞓咗唔做嘢？
嗰個都堆晒呢兩個月cb

岩岩睇完Aespa first stage完全對呢隊野冇興趣
點解NingNing咁撚豬都可以係SM出道 睇片發現佢仲豬撚過Karina
同埋四條友把聲都好尖 好明顯係無人然後求拿其搵四件就推佢地出道

傳統黎
鍾意打自己人

SM個日曆應該得11月同12月

衝年尾獎

真呀 佢仲要唱歌跳舞都叻 又有綜藝感 身材又好
但我都對佢前途感到迷茫 覺得星船已經冇咩心機去棒新團

阿豬阿狗

近兩年kpop開拓外地市場得好成功
但壟斷反而好似重加劇咗

bighit+三大已經佔咗九成以上新市場
啲新團未出道已經大把fans 一出道就十幾廿萬銷量 同細公司嘅團拉開十幾個身位 馬太效應得好厲害

如果入唔到大公司 真係努力啲讀書算 而家喺中型公司出道都唔掂
尤其是韓國本土啲練習生 而家係國際練習生先有出道優勢

死25狗

努力啲讀書，都係好難爭得入大公司打工。

係囉 Treasure 二十萬已經癲
依架big hit隊enhypen 都起碼四十萬
細公司得幾千至兩萬
點玩 要搞幾多次rtk 先得

其實似係四大marketing strategy 轉曬
睇翻最近嘅Bighit E團同埋YG T團出道前幾個月都已經拎Billboard social 50
佢哋都唔係淨係衝韓國人氣咁簡單喇，下下都billboard...以前邊會咁⋯

其他人畀人挖咸豐年前曾經霸凌過人都永不超生
irene 日日霸凌職員咁快有得出番

特別係男團，因為咁避走去當兵嘅勁多囉

佢都夠晒歲數啦，重唔去當兵

入大公司 ?都係讀書算啦
大公司啲練習生 非富則貴

個個有錢仔想做明星

好唔公平…

個個都爭同美國歌手合作唔知做咩好似連遲d twice都會？

巴閉囉

我對WM仲抱有好大期望亂世中嘅清泉

我反而覺得佢同周應該會係解散之後比其他成員更有機會上位嗰兩個 奶粉就真係唔知了
因為佢seems幾識做 呢兩年好明顯見到佢收斂咗好多 又識講嘢